[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (5)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

lm

Lm先

留定名 今晚冇得睇

具經理

滿月

LM
如果可以一至日都播就好

好掛住滿月..

上網追晒，好好睇
大結局喊左成包紙巾
有失戀既感覺

追到一大半, 好想快啲睇晒佢..

尋日啱啱睇完最後一集
不過都係播到最後先再講啦

第幾次睇

男主溝女王黎

留名

我特登留咗大結局冇睇

三日時間煲哂🤣🤣

真係好好睇最後兩集仲要極催淚代入埋自己同女朋友同一個處境既話會點做

點解大家睇得咁快..
睇到第12集個heavy感己經不得了..

太想睇哂所以煲咁快，好touch
每隻鬼都有唔同既故事都帶出唔同既道理，其實人與人現實都一樣。。。好感動

睇到第三集就睇唔落去 唔岩我口味
利申IU Fans

睇到12 頂唔順訓

一千年的愛情故事

TVB 財務狀況嚴重惡化!

開波

開

埋位

埋位，女朋友

好sad

請夏

Chungha首歌

374

條女係09個ex?

腳

EX GF

公主

前度

用古董自衞
rich到

孖潤腸

咁先係享受

仲有尿味

唐朝仲咁新？

Iu好靚

滿月 放手啦

IU點睇都係靚

韓劇D soundtrack真係完勝CCTVB

做最後一個客人

呃啲買家係唐太宗啲尿味
大把人爭住奶

呢條隧道韓國係唔係景點黎

依家變咗打咭位

if I feel alright

呢套d歌全部都好高質

下下無論世事變改咩

唔係好敢睇多次心噏到仆街

好似係

有機會真係想去下

啲歌型過 CCTVB

仲有陪着你走

但唔係太靚

有種鬼片感覺

預左

七百萬人玩賓周

我都有夢到

用TVB比較，有啲侮辱啲歌

表白??

俾人攪左？

靚改

咁快講定

星夢閪歌

聽錯魏進星

韓版係咪都成日重覆呢句你令到我好滿意

起歌

WTF

gummy

500$$

前期係

係滿月一開始對燦星嘅專用語

gummy remember me

天天火鍋 3300

五毛黎,唔使理佢

起歌3:0

毅進升

因為係韓國集數劇尾

CG過先咁好feel

iu靚到想噴精俾佢

痴撚線，咁都有得屌我五毛

忍唔住已噴

btw 我記得首播個陣黃viu好似係譯 具燦盛 而唔係具燦星

有冇人統計過佢一集有幾多套衫換？
真係fashion show咁款

有

Iu呢套衫望落超瘦

想快啲睇鬼呀
今晚講咩鬼

偷摸

好似13號

黃viu同藍viu係有唔同名
之前個套初次見面我愛你
一個係大周 一個係大柱

一樣意思

爛頭

好期待

每次有地鐵scene我都感受到好重社畜既feel

俾人當癲佬

本身啲韓國明星
一日未正名 一日都會有N種譯法出嚟

痴線佬

韓國 連登見

又好似未到 無乜印象

係唔係扮屍殺列車個大隻佬

死咗都追星

追星

乜係唔同架？
淨係係黃色viu睇過推理的女王，無為意呢樣野

啊叔追星

見親金俊賢個樣都想笑

個口大到

呢套淨係睇iu扮惡已經夠

好想比iu 瘋狂罵

準備睇IU呷醋

霸道總裁

無得去海邊了

嬲豬了

iu留俾我

即到

jaguar車庫
究竟jaguar俾咗幾多次呢套劇

屎色車

為乜揸車

幾快

西面

呷醋iu

唔洗揸車啦咁

呷醋醋

條女塊臉好大

洗咩揸車姐

點夠IU 你靚

唔好亂答呀374

做返人做o既野

岩岩黑超IU靚到

嬲到

面大，我鍾意

IU 靚啲

好記得上星期五個集
話燦星原來可以抱起個女人跑
但之前就諗住搵推車推自己走
個下呷醋好正

pizza咁

IU 依套野真係靚得太癲

下 竟然係公主

好撚蠢

比iu一嘢鏈落去應該好正

下
美羅又關事咖

IU

當佢pizza 係咁啅

咪公主

而家睇返呢句又係伏筆

美羅真係唔靚 但果期佢好似有套好紅既戲 所以我咁講比人屌

前世嘛

又叫大叔

咁都叫大叔…

又俾人叫大叔

我條女問，點解女仔前世今生同樣但係男主角唔同樣嘅...

具燦星都要俾人嗌做大叔

好可愛

大叔

你遲啲就明

但副偈好似幾得

今集係咪冇鬼出現

睇完就知

邊句?

屌，睇落去咪知囉

天空城堡

佢有無睇架iu因為棵樹無開花所以無轉世

咩歲數先可以唔洗比人叫大叔

屌， get錯左

搭錯線

好cute

IU呷醋真係好可愛

鬥嘴真係好正

妒忌

一輪嘴講

睇到尾就明

開心晒

又屈人鍾意屎色

韓國啲階級觀念同香港唔同

IU 傲驕好撚正

廿歲出黎做pt已經比d細路叫叔叔

條女q撚到

八爪魚
路梁津市場

有冇人諗起姜gary

追星滿月

Iu呷醋真係

屌 Viu真係直譯屎色車

又追星

係咪冇剃鬚呀

真係屎色

呢幕社長跑幕後好好笑 珍九喺後面追住話社長膝頭唔係唔好咩

don sik

樓上講既女仔應該係指個燕州城公主

Running Man

咁佢韓文都係叫屎色，冇譯錯呀

完全係表達滿月嘅脾氣 幾正

IU bb

Sor

但韓文好似盛岩音D

花絮
笑到IU踎左係到大笑
事實暴擊

社長好粗俗

但重點係星同月

係早幾年christmas special既當然了

星同盛都有人用

美羅幾正

有冇LINK

IU 正啲

sky castle
btw 美羅ok wor

你貪人地厚唇含撚嘴

13號
預告出了

iu

where have花絮睇?

可能特登出一集

睇下佢個名有冇意思

睇埋前世今生
呢個細路女可能係貴人

我都唔明點解唔出一集特輯 睇鬼怪同迫降咁hit都出一兩集特輯

喺碗湯到見到你

iu個配音真係配得好

今集好好笑做豬做狗

投胎做豬做狗

鬥嘴真係好有火花

鬼嚟啦嚟啦

死神好型

貞子

諗起N號房

用公司機上鹹網為咪痴撚線

衰咸濕

喺公司打丁…

欲仙欲死

睇a片變鬼片

走啦 仲㩒

咸濕仔

鹹濕仔末日

幾靚女

熄mon啦

一次過滿足佢兩個願望

變鬼前又幾索

13號

熄唔到呀

會變張家輝

我真係覺得好似宋智孝

就係熄唔到

朴柔娜拍過既劇唔算多，但出奇地大部份都喺香港啲電視台播過，淨係睇電視台播啲韓劇都見過佢幾套。

13號係咪生前比人女女女過

大家以後打丁小心啲

幾大波

屌你以前果d嚇人網頁咁

師父~kick住咗吖

根本自殺

我覺得似文根英

구찬성
Koo Chan Sung

好似真係盛
劇都有提佢爸爸點解改佢名做燦盛
我估係因為月亮星星先變譯到燦星

電話係隔離響

deepweb

Mina

P.O好cute

mina

因為
藍光啱啱先cut單
都未整

佢好大面

個下巴可以拎奧斯卡

又溝女

占順

係被迷姦再放片上網
最後不堪有色目光自殺。

Mina有種味

占順呢條線幾warn

美娜

又講人下巴

屌你咪劇透啦

隻衰貓又偷飲咖啡

返學可以搽咁紅唇膏

條友好肥

應該俾比人女女女

下巴好有戲

韓國啲學校係咁

條女溝仔

我覺得佢個鼻好戲啲

咩味

成班臭閪

燒春袋啦

明知金宥娜比鬼上身
D女仲想搞佢

陣間又嚇走哂佢地

Da Fuck

兵仔

學生就係咁無聊

咁cow女好咩

呢條花絮內容VIU出晒街，放心睇

貝多芬？

溝死女

四手彈琴

Chopin

成班阿豬媽

再無聊啲都得呀

幾sweet
但只限靚仔

上佢身幫佢彈咪得 咁樣彈彈到咩

蕭邦

我都覺得假

唔通真係為彈琴咩

想知

情趣啊

仆街 黃viu彈果首都唔係呢首嚟嘅

去到藍viu轉左歌

呢幕係for cow女

我都記得唔係

毒𨶙一早俾人當色魔

配歌，想播邊首就邊首

咁都記得

即刻嚟個節目預告講欺凌

放學玩碟仙

咁原本係咩歌

睇到出咗戲

首歌唔同咗 記得sad啲㗎

諗起黑市

認真
覺得佢好薯

彈琴之意

咁應該要彈 All about you

因為黃viu個首真係好好聽

真心駁得好！

試過放學玩廿一點同狼人殺

其實係韓版連登

呢首歌咁熟嘅

咪劇透

結衣 BB

十年約會

對比香港，韓國啲欺凌真係好撚癲

好耐冇見嘅Panasonic 廣告又出番

可以染髮

我放學之後， 成個課室變撚咗賭場又德州撲克又大細又俄羅斯輪盤

古老的大鐘

但聽其他版 又麻麻地 佢而家呢首就好好聽

日韓都痴撚線

嘩正

屎色按摩椅

好正

發發聲

嬲豬iu

賣車

社長好cute

有錢買20架都得啦

全部都係白色

Thx

首歌十七年前

cls

裝飾

仲以為係為咗襯衫

老虎味

玩到咁盡

咁夠薑同社長對著幹

男主唔係男人嚟
我係佢我拎晒iu啲車嚟飛

IUBBG

做咩比番人
佢地話ok架嘛

鬼叫社長鐘意佢咩

Cut budget

做G

做雞我要呀

慘,清盤咁

做雞

做雞都無所謂

為咗車可以去到幾盡

翻譯做廣東話就出事

做雞要幾錢q

食樹皮

係廣東話真係正

sir this way

二戰時期

韓式英文

fanq fairly 乜池

阿甘咁款

韓戰

Po死咗姐係韓戰時期

唔係配 sir this way

失望

各種意味

靈魂交易

賢仲真係onon99

無錢使慘過乜

收客人錢有咩問題呀其實

遊戲三日糧娘都講過 give me chocolate

甚至做雞都冇所謂

啲同事幾仆街

咁快到皇帝呢段

班鬼好排外

完全錯晒意思

以為13號鬼先

李氏朝鮮

因為具燦星會搞到佢地冇得繼續係德魯納

橫跨幾集的

btw 威基基明明鬼片都笑咗

真韓帝

個皇帝咁撚熟面口

太上皇

屌我諗起大膽和珅

威基基

真.皇帝唔知自己死咗？

皇帝係唔係住總統套房

stay咁耐先入酒店?

太陽的後裔出現過

有bias 笑咗
好似見到光洙認真戲咁

原來有其他員工

王

呢段好搞笑 睇到後面就明

寵幸下iu先

屌你 今晚咁快架

之後屈皇帝好多錢

流浪咁耐唔會變惡鬼咩

呢段唔係播過？ 點解又播返

VVIP

王實大把錢

王 : 寡人要iu

你平行時空?

尚宮 IU

末代皇帝咪冇錢

似妃嬪

王:

早幾集向具總經理自我介紹個陣好似有講？

又咁早cut
首歌仲要唔岩feel

張尚宮

中國代表 習帝

關事咩 我見播緊都有特輯喎 寧舍有集係播NG片嗰啲 迫降都有喎一樣未出藍光

俾日本仔害死左啦

人黎 侍寢

吓 認真喎 之前咪播過 套野我淨係喺電視睇

「66, Uiam-ro 1-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do, Republic of Korea（충청북도 제천시 봉양읍 원박리 154 일대）」

隧道

聽說 好多皇帝鍾意男人

一屁股債就有佢份
322億

應該係韓戰？
有美軍

邊有播過

張尚宮遵命

WTF？你講幾時

實際無拍出嚟咁大
唔知點解拍出嚟好似好大咁

而且一定好多怨恨

係驚佢搞到社長走，自己無得留低
昆佢入13號房後向社長投訴個陣有提

預告?

可能未來做鬼 可能佢係全世界最窮嘅鬼

係

唔通要社長KO日皇

惡鬼

王的男人

唔記得咗 我肯定睇過 奇撚怪怪 係咪播兩次嫁

有CG過

可能係鬼上身

美軍係無處不在
PO係韓戰果陣死
咁佢做酒店員工既時期有美軍
就一定係韓戰果幾年

無害人就唔會只係怨鬼

無人記得喎

前世記憶

自私鬼
明明IU已經唔介意

印象中PO一開始有講過佢去咗酒店得70年左右
計番就應該係韓戰

有冇人有印象呢集之前播過

我係睇wiki睇返嚟

咁唯有等藍光到再慢慢睇花絮
我見佢會group埋唔同集數花絮放出街
例如ep 15-16一集花絮咁

Btw蚛国仆街死啦
搞埋啲抗美援朝
根本就係帝國主義

我始終覺得社長經理CP鬥氣好睇過談情

自保啫

後面仲有好多，慢慢enjoy

巴打有訂到？我都想睇花絮 套劇影響得我幾深下

想侵略就真

俄佬都係為侵略先打國民黨

咁佢地都係因為自己既怨恨未解先留低
無理由未解到就戇鳩鳩咁投胎既
唔係既佢地做咁多年鬼咪好多餘

lm先 之前睇過 宜家見viu播 得閒睇睇

原來有得訂la

暴君

具經理

暴君指名具經理侍寢

有呀好期待
花絮我係下面個網睇

Cut左訂...
得3期，4月15號韓國時間5pm cut左最後一期
而家hotel bluray推進組website好多人叫春買唔切

咁有種情侶係鐘意鬥氣

印象中依套好似好少談情

當年的確係自保為主
當整個朝鮮半島係一個親美政權既時候，係真係全方位圍堵蚛国，蘇共睇唔起佢，跟住朝鮮半島直落日本台灣英屬香港去到南洋各國，全部睇美國佬頭，要ko蚛国真係話都無咁易
基本上支那收香港統台灣都係為咗呢條第一島鏈
所以如果肥仔金真係出事，我傾向相信係蚛国既所為

而放眼今日，真係赤裸裸既帝國主義復辟（可能從來都覺得中國應該係一個帝國，唔存在復辟）
佢個一帶一路完全係殖民為目的

我唔知今日韓國人係點諗，可能佢地同時好憎美國同中國，但我主觀認為中國係應該為朝鮮分裂負責

睇哂

其實都開咗訂大半年⋯

個首一去到古代就播既係咩歌

個首最好聽

全部OST慢慢欣賞啦
古代線好似係Can you see my heart?

Heize

係呢首，屌聽到灰

依家見每次見到佢都諗起威基基個角色
想viutv播威基基應該會笑到癡線

韓戰主要都係中國同美國打

韓國人分唔分到中國人同香港人

不過上年唔少韓國手足撐香港
可能遲下會唔同

中国同台灣先難分
香港語言唔同中国
以前周潤發個啲係韓國好紅下
例如劉在碩識唱小小英雄本色
有留意中港既韓國人，語言上會分到

另外就係我個人經歷
早幾年去韓國
入左間護膚品店
我同朋友係講廣東話加英文
個staff心口有掛佢可用普通話溝通
點知佢用韓文加英文單字介紹貨比我地
個下真係幾感動，雖然唔知嗡緊乜

利申 無外國朋友同行，全香港人

準備開波

係咪扮王

輯舊相好正

第一個會跪低

張氏

其實係咪可以燒套皇帝衫扮皇帝

死左都有VVIP

書生

翻睇都覺得好好笑

我鍾意啊~~

我決定死後叫人幫我著皇帝衫先

感覺成個太監咁

得老衲

又鬥嘴

又頂嘴

李屍朝鮮

你有冇諗過陰間有班人專 獵殺皇帝， 西楚霸王， 李世民d兄弟呀, 孫堅

金秀賢

完

假王

炒車

都死咗啦
死多次啫
有德魯納酒店保護 唔驚

表藝珍都靚呀

屌

集體炒車

莫非經理前世係假王

好似連登仔炒車

即刻送佢走

冇錢即刻變曬樣

巴閉

起碼IU肯認柒

bin c

總經理果然係高材生

嬲

IU開始9up

屌好正

仲講啊

柒到想縮番入老母個閪度

惱羞

佢唔算認
死兜

好似d 9up係爆肚

IU閪面

iu啲嬲啊 鬧交戲做得幾好

繼續binc

總經理表示，我之前拍劇夠做過王啦

連登仔炒車咁款..

佢做過？

機械人都做過添

好撚正

（少年）

懷抱太陽的月亮

成爲中殿的女人
仲有李暄其實都係經理前世

佢童星出身 天才型演員黎 而家好似23定24歲咋

成為王的男人

娘娘IU準備

但係而家呢集致敬返男主角之前嗰套所以叫做成為中殿的女人

其實李暄除咗係金秀賢 仲係09

仲有擁抱太陽的月亮

頂, 你地講我先知..

22咋
有得同iu拍劇日對夜對

22都俾人叫大叔

個樣好成熟，似28，29

pizza姐姐

佢都係痴線佬黎

點社長做嘢

之前睇佢套circle都幾好睇

好想被IU "摺"

IU可以做中殿

屌 係wor淨係諗起佢做假王個套

下㗩好傳神

貪錢女人

演技差想逃避？

IU成個人都好正

個演員咁仆街

條脷

想逃避

想問有無人知viu播過威基基未

IU尚宮

中殿iu

唔出奇
一陣俾人話係收視毒藥冇人搵佢拍嘢咪仆街

張中殿..

好美麗的女子啊

靚女就色迷迷

滿月自己都知自己靚到傾國傾城

仆街，影個轉身都要幾個角度

直視雙眼

佢真人應該覺得好辛苦，明明戲咁好，呢套又要戲中戲扮演技差

CLS

古裝爭d

個頭咁大舊好柒

佢係咪太陽的後裔果個金煮飯兵？

想iu拍多少少宮廷劇 好似得步步驚心麗 仲要係高麗時期

演員同配音都好好J..

個頭真係冇人carry到

古裝係咁㗎啦

定咗形做笑星

殿下幾好戲

唔係 佢係核電廠個個

但步步d造型都幾好睇

咁咪仲show到演技
極似上身

原音正好多
不過配音聽聽下都順耳咗

冇俾人救個個

啲劇情差到

講緊中殿呢套

笑死

幾好戲 一下變on9仔

拍完呢場之後
做唔返水津 咪又係比人屌到仆街

又邊生財工具

變

IU煲劇

咁返工就正，做野就被上身，仲要做得好，放工就做返自己

好驚啲人以為我講德魯納嚟追擊我

因為社長想煲劇

佢出第二季咪大鑊

係咁比人鬼上身

我第一個黎追擊黎

我ok架

唔要份糧

Agger
但驚啲靈魂會慢慢蠶食咗

結果佢超有天份

完全冇天份做演員

總經理表示，我個樣一睇就好好戲啦

經理無天份

比鬼上身幫你做哂啲嘢

480m won
即係成三百幾萬

佢咁嘅樣都做演員

呢集D花絮幾好笑\
條友自己加對白笑到仆街

私人感情

做得主角應該唔差

騙子手法層出不窮..

心動樣

佢地好多野都係自己加
好似iu扔野個啲

Mina對腳

扔兩枝筆嗰次

呢套戲好多火花都係靠爆肚

隻鬼咁串既
唔記等邊個幫佢

佢好想做經理

自己加夠矖自然

應該唔係佢袋哂
仲要同經理人公司拆

美羅

如果本身係idol group嘅話，應該仲要同隊員拆

唔拉你

呢個look

好高咁

嬲嬲豬

po玩完

嬲嬲豬了

PO..

P.O成日講錯嘢

港女

追債

收皮啦女人

呢集feel到滿月開始鍾意具燦星 有feel

姣到

醫生咁高人工都咁要呃錢

點解會變成咁

金俊賢

金

配音姣咗好多

好_肥..

幫Iu拎簽名

有種小女人嘅感覺 呷下醋 果然係要有情敵

好Q個樣,成個包咁

會唔會透落件衫

叻仔

肥佬把聲好肥佬

讀哈佛㗎嘛

疑心好重

又搭錯線

iu靚到

係咪俾唔到佢

好靚女

張滿月小姐 我都愛你

唔係唔比佢掛

IU嬲了..

痴漢

為咗iu仲跑去攞簽名 之後最尾嗰幕兩個啲對白好有feel

清明

粒螢火蟲

話IU係呷醋
應該係作自己要投胎
但燦星係人
要過正常生活

螢火蟲出現啦

heize

睇到想喊

原來蟲仔仲喺到

Heize首歌真係..

第二次先知咩事 伏筆加首歌

之前幾時出現過

睇嚟今集又會係唔岩嘅位cut

話時話, 有冇人睇過Mina同金俊賢呢張圖

搞到iu誤會畀著我就一拳打撚死個八婆，仲要差人錢

高清明正到

omg

大隻妹

冇啊我以為唔喺酒店jar, 原來一直守護住滿月

而家先9點ja wor..

第一集有個鏡頭交代有粒螢火蟲飛去月之客棧

清明真係好撚正

而家正咗

一出好嘅戲要有好劇情，好演員，好ost
，呢出戲全部有哂，點解可以咁撚正

今集有冇其他鬼

佢哋古代條線真係好正 啲眼神碰兩碰好有火花

呢套翻睇嘅話去到呢part真係想喊

首歌真係好聽

可能冇

正過09

開花

今集好似冇

古代其實有cp感多過現代

粒螢火蟲成千年

真

而家係大概幾多集 係咪就到一半

仲要清明靚仔咁多

未

有排

做蘑菇神嗰位演員好撚勁

好似係6
未, 仲要越後每集越長..

大把野講..

岩岩開頭

見到三個阿婆我諗起盧宛茵 個廣告

差唔多開始感情線

真人無咁老

IU真係好得意

岩岩開頭已經開花

Iu bb

應該話岩岩開始講主線

要謝埋先走

後面多支線

又食subway

又subway

有13號喎原來

有sponsor

原來有今集有鬼

食食下subway去打丁係乜玩法

字幕用視頻

咁細個mon

隻鬼本身個故事

鐘意啊？

咁你去死啦

控制室
咁多人嘅間酒店

Cls

咁先進

wa diu有得轉時間

n號房

係咁多鬼

同意，古代個愛恨描述好正

個沙灘有得較

幾驚佢唔比IU

表白

有無咁憨直

iu依個表情

張滿月小姐 我愛你

原來iu咁易媾

其實滿月性格同啲毒撚一樣
有人對佢好就鍾意人

怕醜

套嘢真係反覆，嗰頭恐怖，哩頭愛情

香港 有無張滿月

有你就得

Wa

腳趾

邊個海唔重要，最重要係同邊個睇

頭幾集介紹酒店果時有講..

好似又飛古代

1300年枯樹喎

話哂都單身1300年 寂寞得很

好在依到完到

呢到係咪都係廠景黎？

咁突然開新一集..

出埋ost好過

原版海灘完正好多

俾我可能已經錫左落去

估唔到對一個活咗千幾年既女仔，幫佢攞偶像簽名呢招依然冧到人。

冇計，未夠鐘

女二古裝look真係好唔掂

嘩 屌

明明清明大過男主 但男主個樣好老

搞到啲節奏好怪

書面語

古代line真係好虐心

個髮型搞到個臉型好怪

啱 好顯肥

李到晛真係好 撚 正

我仲以為佢會話偷咗我個心

古裝正過時裝好多

我都覺我直頭唔覺得係同一個人

係啊 屌 勁好j

個心

啊媽話酒壺個標誌係酒店掛緊既標誌，佢有冇睇錯

公主係咪前世係公主今世做有公主病既女人

古代人黎講 佢撩女仔仲勁過09

係咪呢個位cut

無錯

太妍OST

啱呀

溝女高手

呢套劇聽ost都可以係一種享受

剪到咁真係好影響觀賞

請夏嚟

沙灘＞ost＞完

Agger
真人又on9 好鬼q

Chung Ha

無計 時間唔啱

唉，viu真係

佢上綜藝都好正好有綜藝感

一嘢又變返鬼片

IU我都可以幫你開花

之前睇30 17而家覺等佢幾cute

又要留下伏筆

仲要入女廁睇

飛番去沙灘出ost完

你慢慢開花 我就幫佢開苞嘅

佢仲留心過我

隻鮑一早比人開咗啦

偷窺會眼紅， 大家請小心

今日成套音樂劇咁

D歌正到

溝IU唔係咁易..

N號房？

下集好睇

你掛住睇iu

屌 聽日唔得閒睇

後花園得唔得先

剪片剪到

果時無諗到原來真人真事

N號房

一定係綠幕cg啦

而家睇似n但個陣應該係勝利

講真有邊個唔係睇iu, 唔睇iu不如唔好睇呢套嘢

異曲同工
韓國偷拍問題係好嚴重

藍viu

LM睇金俊賢李到晛圖

其實佢地拍都幾難, 對住塊幕做戲..

潛規則開哂啦

嘩屌瘦咁多

其實韓國好多依啲事
依到本身好似係反映早幾年女藝人性接待偷拍個啲

後面都有情節係講網上欺凌

屌你睇完返唔到轉頭

個標誌係張滿月 LOGO..

做咩劇入面塊面包咁多.

員工掛住個個章

冇得一齊討論嘛

可以專心睇

前幾年有示威過，因為韓國好多公廁都被人裝咗cam偷拍
嗰時好似個示威口號係「我的生活不是你的色情片」
下集嘅女鬼就係呢種，係日常生活被偷拍

有冇睇李光洙套live超多強姦案
而且入面啲男人唔係暴淚就係中意搞女人
我覺得或多或少反映到南韓社會係點

避劇透避得好辛苦

呢套唔係撞正香港人個排冇乜心情追劇，應該會紅過愛的迫降

又好似唔完全係
我記得iu係有著依套衫去海灘
可能係執咗色做日落

酒店空中花園就全cg

我都諗不如索性一炮過係黃viu睇晒佢算

兩套都有睇
鍾意迫降多啲

嚟緊放假煲晒佢啦
依套就算翻睇都好睇

係 真心唔明迫降點解咁hit 都係好老套嘅劇情 屌細力啲

同意..

睇一次打底 到補睇一次粵配
會發現多咗好多暗示伏線位

唔只佢地啦
而家好多劇/電影都係綠幕拍
所以有人屌用cg根本就唔係劇/電影

睇花絮話海灘喺東海拍 調色可能就cg

個個look都咁靚

走得太前

已經少好多

但有時D CG出到嚟的效果真係好L垃圾 不知所謂

支持北海道神宮

Viu呢次係第4次了
第一次有劇係會睇多過2次

睇電視啦

睇曬了 好失落

突然發現係夫妻的世界見到麻姑婆

IU一集幾個LOOK又幾正

差兩集

me2

我老母發現

浮返起佢先 仲有15分鐘

推推推

推

新post lin?

yeah

Push

今日會爆po

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (6)

套劇都係viutv熱門 應該好多人上網睇

麻菇神

咩料

叫到好似...

阿婆又有姊妹

又係睇老婆時間

做趾多角色

十二姊妹

個陣睇呢套劇覺得做麻姑神呢個女人好勁 可以一人分飾咁多角

死神

做乜劇透

今次係惡麻菇

呢個阿姑是誰

好似12姊妹

神

唔係之前有講咩
我都冇睇過

呢段

無關任何線事

死左都帶綠帽

老婆偷食

戴綠帽

oppa

做鬼都要戴綠帽

睇到後期覺得麻姑神有啲衰 好似誤導張滿月

Google search麻菇神就有

死左先戴帽

馬尾

社長:搞我條仔 未死過啊

呢幕拍又係好好笑

個oppa我第一眼以為都係呂珍九扮

藏有工具可作非法用途

隨身袋住刀同斧頭

高馬尾真係cls

私了

再死都唔緊要

MMA

真係難服侍

因為4號麻姑神嘅設定係主張消滅惡鬼，而其他麻姑神就係拯救惡鬼。

大堂打交 唔影響其他客人咩

係咁試張滿月 好彩具燦星肯阻止佢

唔好劇透la

衰婆

不如推爆佢
有（6）了

1001

push